城大政政巴絲入

有無人好憎我
抵你地retake

有無比我撚過

無人識你 廢柴

琴日比我f左？

驚sir

呢位同學乖，就比個b-你啦

多謝你A左我份paper

邊科？sid係咩？
我今個sem無比a喎

早兩個sem俾b-就好喇
Grad撚咗先俾

我地呢度係學theory
唔係街市佬鳩噏

拗十世都拗唔完丫嘛 我知錯喇 大學係要問問題唔係答問題

CFO我屌你老母

多謝你3241冇肥我

Jermain呢

食屎啦Glenn狗

死廢中淨係識喺Facebook度亂吠

乖 抵呢位同學攞a
summer比份好intern你做

呢個廢柴派grade比你地
見d女學生着黑絲就扯旗

你on9 我仲識係lecture吠

我愛Joan Leung
我愛Ray Yep

我呢？

收檔先啦
你呢幾年TLQ咁低分
信唔信我炒咗你

大佬咪撚炒我
最多我寫多d文升排名

On9請我食栗米再講

你個名臭到其他dept d professor都怕左你

我只尊敬Arthur Cheung

其實驚sir你個讀名讀起黎似glans sir

做症咁撚多年都咁低級

放咗你係a3
17dse
你覺得你好唔好

唔好讀政政

多謝glenn A左我份paper

呢啲叫影響力

如果想比我撚就入黎啦

收皮啦 聽朝就炒左你

識唔識Adrianna

Glenn 比A呀！！！！！！

其他dept有無你呢啲仆街存在

Ian Scott有冇教書？

exam仲上黎 f鳩你

呢個世界上得我一個glenn

LaGrange?

我愛Glennhui 咁樣有冇A?

有無人知毒韓去左邊？好掛住佢

驚許玩期望管理姐，一開頭係威係勢

chan su chun 被人炒左

係！？佢唔係升完職無幾耐咩

阿驚